空氣 我屌你老母

今日真係好撚焗 已經深呼吸
但都好似完全無抖過氣
好缺氧咁

屋企開曬窗開曬風扇 吹正個人都唔掂

開冷氣啦屌

成個人癱係張床
完全唔想郁

夜晚訓教先開
好曬電

我覺得你調返轉頭仲好
中午下午開冷氣 夜晚先開窗風扇吹
大佬1點至45點既時間個太陽咁猛又焗
你個風扇幾勁都好 吹埋泥D風都熱既
夜晚起碼冇太陽 熱都一定架啦 不過一定好過下午